<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="planets">
        <item>Земля – отнюдь не рекордсмен по запасам воды. На Европе, спутнике Юпитера, её больше, чем на нашей планете.
Уран стал первой планетой, обнаруженной в Новое время с помощью телескопа.
Температура на обращённой к Солнцу стороне Меркурия на 600 градусов выше, чем на противоположной. Днём она поднимается до +427 °C, а ночью падает до -173 °C.
Карликовая планета Эрида была кандидатом на десятую планету, но ассамблея научного общества вместо этого лишила планетного статуса Плутон, переквалифицировав его.
В недрах Урана таится твёрдое ядро, состоящее из горных пород. Нижний слой облаков там состоит из воды, а верхний – из метана.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stars">
        <item>Звезда́ — массивное самосветящееся небесное тело, состоящее из газа или плазмы, в котором происходят, происходили или будут происходить термоядерные реакции. Ближайшей к Земле
            звездой является Солнце, другие звёзды на ночном небе выглядят как точки различной яркости, сохраняющие своё взаимное.</item>
        <item>Аламак</item>
    </string-array>

    <string-array name="travel">
        <item>1	Цели полёта</item>
        <item>В кольцах Сатурна обнаружены так называемые минилуны, многочисленные небесные тела со средним диаметром около 100 метров. Учёные полагают, что их там около 10 миллионов, плюс-минус.
На Земле небо выглядит голубым, а закат окрашивает его в оранжевые или красноватые тона. На Марсе из-за иного состава атмосферы всё наоборот – небо тут коричневое, а во время заката появляются голубоватые оттенки.
На Дионе и Рее, спутниках Сатурна, атмосфера состоит почти из одного лишь кислорода. Но она там настолько разреженная, что технически не отличается от вакуума.
Магнитное поле Юпитера сильнее магнитного поля Земли примерно в 2000 раз.
Все планеты-гиганты обладают собственным радиационным поясом. Уровень радиации в таком поясе Юпитера, например, превышает смертельный для человека примерно в 1000 раз.</item>
        <item>3	Кинематика межзвёздных полётов</item>
        <item>4	Сверхсветовое движение</item>
    </string-array>




</resources>